其實出個功能將5p字轉番正常字味得囉

好似高登咁將粗口轉變例如
hihi 向左走向右走

今次就將5p字轉正常，應該唔難做到

味
召喚正字督察

5p 字根本戇鳩 哂心機轉不如直接屌佢老母算啦

治標唔治本

甘寧把刀換做鐵碎牙

咁寧把都換做鐵歲呀

掩耳盗鈴
問題核心根本唔係睇唔到就算
利申：直必

吾名梟博士

連尼你老母住牙你老母痛

admin應該讓會員自行決定吹水台應該出現咩台嘅post。

只要喺設定裡面加入相關選項就得，由會員自己篩選。

我認為每個人都應該有權選擇啱自己睇嘅台。